想定期搞分享會，有無人有興趣？（2）

Post #1

各位好。
分享會由七月初零散地組成，到目前稍有組織，感謝各位，特別係願意分享自身經歷既朋友，無你們既付出，唔會有咁多咁精彩既內容。

之前既Post資訊較無組織，所以利用開新Post既機會，讓大家能夠清楚認識一次。

一：
首先，第一點講左最重要既事項先。目前能夠有咁多不同題材既分享會都係由講者/導師主動向我聯絡，而每一位都係我本身唔認識既人黎。
所以如果有意分享既朋友請務必透過telegram聯絡我()，商確返分享會主題，方向，內容及日期等細節。

二：
第二點係關於分享會既形式，以及界限。
分享會一般以兩小時為標準，包括前場簡介，本體，問答等環節，視乎題材性質及講者本人既希望，氣氛由輕鬆，認真到嚴肅都可以。
經常會有朋友擔心到底點樣先可以講足兩個鐘，其實分享會中大家都會互相發表意見及提問，特別係旅遊題材既分享會通常會較Casual及容易超時
所以時間上不用太擔心。

工作坊時間會按需求調整，例如上次舉行既橡皮印章工作坊就進行左三個小時，可按每次題材彈性處理。

參與人數上限一般為１２人，工作坊視乎空間會個別調整。

分享會時間當初無定下係邊日搞，但自從定左頭三次既活動時間都係
星期四晚上 1930-2130 及
星期日下午 1430-1630 後，
及後既活動都好自然變成以上時間。
既然有緣，樓主亦自私希望每個星期四晚及日下午都可以成為大家心目中屬於分享會既時段。
個別活動可能需要配合講者，所以亦可彈性處理，以上只是建議。

三：
題材篩選一如以往謝絕以下題材：
—本地政治
—財經
—傳教
—傳銷
—感情

題材是否踩界會由我判斷，除明顯涉及上述禁止項目，我甚少拒絕其他題材。
希望分享會能夠提供到有意義，具思考性，知識性既內容比大家。

四：
上一個POST有唔少人問到擴展既問題，例如寫APPS，整網頁，將事件簡潔系統化等等。樓主會在此作一個清晰既回答。

樓主暫時無意擴展，會繼續透過呢一系列既POST作唯一宣傳途徑，並以telegram作通訊使用。有人提議過使用google form 收集報名資料，而我認為google form既出現只會令報名過程簡單化而導致「隨意」，「報左先算」既現象出現。

有留意開上個POST既朋友都知道，最近有新活動出現既時候已經係瞬間滿額。畢竟考慮到場地規格及人數對討論氣氛及講者既影響下，我地需要用「小品」既方式運行下去。
希望大家體諒，並且如果對活動有興趣，繼續留意呢個POST，每位講者係認真準備，分享自己既故事。
追POST，準時出席係各位既義務，亦係對講者既尊重，希望大家明白。

謝謝各位。

八月分享會資訊如下 取消第八項(30/7)
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.已滿
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

重要通知：

在樓主與講者溝通下，原定10/8 (四)晚舉行既「你說，西班牙到底有甚麼？」需要中止。在此向各位已報名既朋友致歉。

照舊留名
加油咁多位

啱啱先知原來政治題材都唔可以 本身諗住有人講嘅話會狗衝

新post留明

留名

Lm

留名支持

推

之前既參加者有無啲咩都想分享下呀
唔好剩係得個聽字
自己都一齊做講者

其實都無想像中咁困難
不過真係要做下功課

名已留
評已正！

喂話說早兩日計咗時
我成個分享長達4小時
放心 已經cut緊

4個鐘如果講得哂已經算精簡

繼續jetlag 繼續練習 整左隻貓頭鷹畀朋友

有進步阿
可以試下複雜既圖

師傅，你開題比佢啦

lm等第二團

再留名

留名支持先

八月分享會資訊如下 新增第１０項(31/7)
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.已滿
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------
10.
13/8(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
費用：每位$10(當日收取)
主題及簡介：

P.S. 費用將全數交由導師準備紙筆
----------------------------------------------------------------------------------
報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

第10項位巴打好勁

你唔比係絲打黎既

好想去第10 但唔係香港

第10 有興趣，但唔得閒
多d 技藝workshop

新po番名先

嘩 正喎

唔得閒

我驚佢會冇晒啲五官同手腳

推推

go for this

喂 期待咗好耐嘅西班牙分享會，
今日一打開tg 先知取消咗
唯有join 下一個

留名報名

sorry

樓主得閒可以搞下吹水會，每次可能有特定topic，比每個人吹下水；
咁就唔一定每次都要有個講者

樓主唔會得閒搞下咩活動
係要有人suggest個topic出黎有回響先成事
唔會係我拋個題目出黎定埋個scale去host比你地join

有野想傾就比啲料黎，電影，文章，文化，現象乜都得。
一個討論會總需要有幾個人係比較熟悉可以lead住個討論方向係正確

巴打好型

中文硬筆書法剩餘位置：一個

報咗名係咪活動前一日樓主會tg返個地址?

如果你已經報左既
你調返轉
前一日 tg 樓主確認咪得囉

呢排返工好忙，sorry，如果你報左星期四，最遲聽晚會通知大家

八月分享會資訊如下 (1/8)
----------------------------------------------------------------------------------
6.
3/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：什麼？在香港也能打棒球？！
簡介：
無錯，當在香港說起棒球時，的確大部分人的第一個想法是這樣。
但香港的確有一班醉心於棒球運動的人！
大家對於棒球，除了看過的安達充的作品 Touch 或 H2 外，可能認識不多。
主講者擁有十三年的棒球經驗，更曾多次代表香港參加國際賽，他會分享在香港這個彈丸之地打棒球的點滴和辛酸，從規則到裝備、從訓練到比賽，事無大小都讓你了解在香港打棒球的一切，以及作為運動員在香港是怎樣被看待。
----------------------------------------------------------------------------------
7.已滿
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------
10.已滿
13/8(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
費用：每位$10(當日收取)
主題及簡介：

P.S. 費用將全數交由導師準備紙筆
----------------------------------------------------------------------------------
報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

星期四見喇

（臨瞓上嚟推post的）

早

打風啦，唔知聽日會唔會好天呢

Full 哂無得報就即刻無哂人流

喂 做吓民意調查先
其實關於presentation 大家有冇咩想知？

而家距離好遠 我諗緊開個早場 大家點睇

支持

你諗住邊日開先

濕鳩巴打
有無tg 谷

戲院有

巴打

有爆谷

大家都是谷，不用分得那麼細

病撚左，今晚上黎驚既可以帶個口罩

好似好少人
btw係咪買d零食就ok?

你地想食咩買咩
我病，乜都唔掂得

but
Tg group

大家買碗粥上去啦

大家有冇咩想食？

如果
9月 再開印章雕刻
有無人有興趣

雖然今日人少少不過都幾多野聽

btw例牌都要J下濕鳩moment巴打好靚仔 好想瘋狂無野之城

體育野係香港真係阻礙重重

1）樓主靚仔

2）今日篇野球分享 聽到一位本地棒球愛好者嘅無奈 都認識到原來香港有一群人係有幾咁熱愛棒球

3）講者都幾靚仔

咩日子？
上次反應熱烈 睇下今次去唔去到先

Agree 係香港做運動員真係慘過食屎
Btw 我都估唔到有套咁既野係講棒球

其實我之前都是玩運動的
仲要係冷門運動

場地真係一個好大既問題
無場，你有幾多人都係無用
就算俾你搞得成比賽
都未必一定 book 到場

頂根據巴打講ge情節根本將套戲入面棒球轉哂做籃球足球甚至乒乓波都唔影響 btw走果陣同巴打傾返先留意到原來我之前個教練係有份拍
順手推介套我幾鍾意ge棒球電影moneyball

正式場地都無既苦惱
普通運動係唔會明

利申我之前打 美式足球的

其實KANO我都覺得幾好睇 雖然有啲長

未咁快確定到

留名留名呀 九月會得閒啲

btw學完棒球睇點五步又另一個感受

巴打有冇性趣開埋美式足球

stop la u

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

八月分享會資訊如下 (4/8)
----------------------------------------------------------------------------------
7.已滿
6/8(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：鋼筆入門指南
費用：每位$10(當日收取)
簡介：
鋼筆睇落好高雅(文青)，但想擁有一支屬於自己嘅鋼筆時往往會覺得無從入手。
「227」會帶唔同嘅紙、筆、墨(同masking tape)，俾大家感受一下平時少注意嘅筆觸同墨水嘅變化，等大家可以更容易揀啱適合自己嘅文具
喺試用唔同文具嘅同時，亦會分享在台灣、日本文具遊嘅經歷。
希望參加者都可以帶一樣鐘意/對自己有意義嘅文具嚟同大家分享

P.S. 費用將全數交由導師準備墨水，紙張等材料
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------
10.已滿
13/8(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
費用：每位$10(當日收取)
主題及簡介：

P.S. 費用將全數交由導師準備紙筆
----------------------------------------------------------------------------------
報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

去左外地

所有活動已滿但繼續推嗰個comment 點解唔淨係推底個part

等新入嚟睇到掛

瞓前一推：

喂 各路英雄 咩題目都可以開分享會喎！
而家啲分享會全部滿
等緊新分享會啊

lmlm

有

我都有

夾到時間既都可以呀
上次撞左時間

各位記得準時

唔係我遲到就得

大家既習作

好彩我拎走左我嗰張 唔洗獻醜

今日好多謝227 無私分享（？）丫 真心學到野同埋旅行啲野都好正好有趣
好多墨啲色好靚 好開心今日玩到咁多筆

感謝分享者的講解,同埋帶嚟咁多筆比我地試
亦都多謝靚仔樓主提供場地
Btw點解一定要貼依張

今天講者帶左啲文具黎比大家試用，但事後發現部分出現損壞
希望大家珍惜使用講者帶來的分享

會唔會有木雕刻

連登質素

真係非常抱歉,希望唔好係啲貴嘢出事

你手字唔錯呀

！！對唔住啊

要整唔貴 但拎去整就有啲麻煩
有冇人嚟緊會去內灣玩呀

幾時有中醫分享會
呢個應該一開即刻爆

想參加 而家先發現呢個post
留個名先

你會唔會太慢

Haha 今日分享好好，深入淺出，但對廢J黎講，文具真係好大學問。

返歸練下先

pish

中醫正啊

或者濕疹斷尾分享會應該都秒爆

應該唔得下話呢個

想去點知爆哂

八月分享會資訊如下 新增第１１項(7/8)
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------
10.已滿
13/8(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
費用：每位$10(當日收取)
主題及簡介：

P.S. 費用將全數交由導師準備紙筆
----------------------------------------------------------------------------------
11.
18/8(五)
時間：1930-2130
導師：1
對象人數：12
主題：哲學是什麼：生與死的迷思
簡介：
肉體死亡之後，我們還能繼續存活？是次分享會以哲學角度講生命和死亡，到底靈魂是否存在？ 是什麼指引我們的肉體？我能在肉體死亡後繼續存活？探討生存之後，就會探討死亡，例如植物人是否死亡？死亡有什麼不好？長生不死是好事嗎？

分享會主要透過討論，反思生死的問題，亦希望透過這種形式，讓大家了解哲學的範疇。講者為哲學系畢業生，這個題目亦是講者主攻的範疇之一。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

哲學有興趣呀

終於比我報到名

推！

其實我覺得樓主應該要勤力啲開多啲班
新開1個班半日就滿左
再下一個要等1星期先會開啲咩

你想樓主點 有人做分享先得架 ？？

應該係因為冇人肯開

好想去，但要返工呀

如果有人嚟分享下天文學嘅嘢就好

學術台出面有個post講緊，你地去洗佢版叫佢過黎講

啱啱先知尋日針左
但冇留到半個鐘針效果有嗎

終於等到有新分享會啦

就係睇咗嗰個post好想有真人講

係囉！正！

其實我都好想學術台啲巴打 真人上嚟樓主度開個分享會

好興奮
又報到了

到時見啦喂

都有用呀
一定好過未針之前

好似今個月無上個月咁多

少人肯分享
同埋有人分享都仲要夾樓主個期
其實都難搞架

唔岩既你都開場分享會

哲學果個係傾計會嚟? 上嚟聽但唔多講野得唔得?

其實好自由架 冇乜規矩
不過有時有啲題目 大家有反應自然會開始傾下偈、問吓問題

利申：去過2次

哲學果個好有性趣
可惜唔得閒

請假啦

你哲學嗰次都會去？
未去過，有啲驚
其實個形式係點咖？
同埋大家唔會已經圍內fd咗咖啦可？

佢地可能圍內fd左
但無人識我
覺得佢地小圈子就搵我傾偈啦

明明佢地話你好靚仔架喎

樓主真靚仔
J咗好多次

好想聽巴打個presentation
但勁快爆咗

咁快fd 晒 等我搵個朋友陪我嚟聽先，
搵過一個佢話驚瞓著所以唔陪我

無架，一個人黎喇，你再遲一個位都無

其實自己一個黎都唔怕

呢到既巴絲我眼見大多數都係自己一個黎
黎到氣氛覺得ok
慢慢就會同身邊既人傾到計架啦

如果我早啲睇到你個留言
仲啱啱tg 咗你添，
好啦，我練吓膽啦

好啦你咁講就放心啦 因為我個人對陌生人比較怕羞

我上次都係自己一個去，樓主又靚仔又nice

冇錯
我第一次去係自己一個
去個啲大部份都係自己一個
結果大家都好高質

乖 反應好下星期即刻再開 好唔好？

好
一言為定
記得要開呀
等你

我想搞返個

係咪先！係就快啲搵樓主啦

想問咩都唔識可唔可以去聽?
毒撚自己一個想john但唔敢出聲又唔敢發問
淆底

我都係自己一個吖，無所謂啫

ok架
你想出聲就出 自由交流

你可以考慮下嘅
不過位置有限 手快有手慢冇架

再考慮下都無問題既
不過我怕要 join 下星期既活動了

lm等新活動

或者 你有冇野可以分享啊？
不如考慮下你開返個

我就係咩都唔識, 冇才能, 更加冇咩專業可言
如果有能力我都願意分享比各位,可惜冇

如果分享一下醫院工作遇到既故事 有無人有興趣？
應該會分享下啲醫院鬼故同埋開心既事

有興趣

正喎呢個

喂嚟啦喂

btw 閣下係醫生？

唔係醫生 就係護士
護士應該仲多啲野分享

護士啊
Btw我係之前個酒鬼：0）

就快農歷七月隨時多左d朋友仔一齊聽

期待呀
多d鬼故唔該

八月分享會資訊如下 新增第１１項(7/8)
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------
10.已滿
13/8(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
費用：每位$10(當日收取)
主題及簡介：

P.S. 費用將全數交由導師準備紙筆
----------------------------------------------------------------------------------
11.已滿
18/8(五)
時間：1930-2130
導師：1
對象人數：12
主題：哲學是什麼：生與死的迷思
簡介：
肉體死亡之後，我們還能繼續存活？是次分享會以哲學角度講生命和死亡，到底靈魂是否存在？ 是什麼指引我們的肉體？我能在肉體死亡後繼續存活？探討生存之後，就會探討死亡，例如植物人是否死亡？死亡有什麼不好？長生不死是好事嗎？

分享會主要透過討論，反思生死的問題，亦希望透過這種形式，讓大家了解哲學的範疇。講者為哲學系畢業生，這個題目亦是講者主攻的範疇之一。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

八月分享會資訊如下 (10/8)
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------
10.已滿
13/8(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
費用：每位$10(當日收取)
主題及簡介：

P.S. 費用將全數交由導師準備紙筆
----------------------------------------------------------------------------------
11.已滿
18/8(五)
時間：1930-2130
導師：1
對象人數：12
主題：哲學是什麼：生與死的迷思
簡介：
肉體死亡之後，我們還能繼續存活？是次分享會以哲學角度講生命和死亡，到底靈魂是否存在？ 是什麼指引我們的肉體？我能在肉體死亡後繼續存活？探討生存之後，就會探討死亡，例如植物人是否死亡？死亡有什麼不好？長生不死是好事嗎？

分享會主要透過討論，反思生死的問題，亦希望透過這種形式，讓大家了解哲學的範疇。講者為哲學系畢業生，這個題目亦是講者主攻的範疇之一。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

場地係工廈
諗起聽完夜晚行返去搭車

想join 9同10
但唔係香港
留明

喂 好呀 嚟啦！

係咪會著埋護士制服？
好似唔太好喎

9同10係幾高質嘅
但係佢地其實都滿咗喇
不過⋯⋯9聽講有機會會加場
你mon post啦

btw 巴打幾時返香港先

吊你hard sell

九月中
想學書法好耐架啦，手字好醜

加啦加啦，想join 9

巴打你叻 睇得出佢真正意思⋯⋯

識英文先至明

如果緊接住下個星期四 24／8 開多場
有幾多人join到？
試試水溫 橫掂準備好晒
有反應就book定樓主個時間

9月先喺香港

又去旅行

今次去做義工起橋 返嚟可以開個義工Sharing

[size=2]然後又去台灣6日 哈[/size=2]

一定多人黎到，快book啦，想聽

嚟到呀 好想聽

夜晚就ok

想join11仲有無位 樓主
有無得排waiting list

想join 10

11可以考慮再開
多人想去聽呀

八月分享會資訊如下 新增第１２項(12/8)
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------
10.已滿
13/8(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
費用：每位$10(當日收取)
主題及簡介：

P.S. 費用將全數交由導師準備紙筆
----------------------------------------------------------------------------------
11.已滿
18/8(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：哲學是什麼：生與死的迷思
簡介：
肉體死亡之後，我們還能繼續存活？是次分享會以哲學角度講生命和死亡，到底靈魂是否存在？ 是什麼指引我們的肉體？我能在肉體死亡後繼續存活？探討生存之後，就會探討死亡，例如植物人是否死亡？死亡有什麼不好？長生不死是好事嗎？

分享會主要透過討論，反思生死的問題，亦希望透過這種形式，讓大家了解哲學的範疇。講者為哲學系畢業生，這個題目亦是講者主攻的範疇之一。
----------------------------------------------------------------------------------
12.
1/9(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：10
主題：醫院工作異聞錄
簡介：
人的一生過客何其多，做醫護遇到既人更多，每個人都有獨特既故事。說書人將會分享一下近來遇到溫馨既故事、有趣既見聞同埋略帶寒意既故事。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

1/9去咗旅行

12 好吸引....

仲望報名啦⋯⋯

去邊度玩？

返嚟開返場分享下

就早兩日約咗人9月1食飯

飛機啦放

明天見
記住準備十元正報名費

泰國啫，無咩好講

好想去

已經少出佢哋聚，佢哋仲係因為我報咗9月1先個個狗衝9月1

你可以專登plan啲行程 令自己個行程值得分享
嗱 唔駛我畫出腸啦 你懂的

一定係文具遊

唔緊要啦
你放心去玩啦
留返啲機會俾其他人

睇到新聞即刻嚇左嚇
葵涌一幢「1劏17」的工廈單位昨晚發生三死恐怖火災。據悉，失火的是一間調酒工作室

睇清楚先安心返

好似因為玩魔術失火
各位我未死架

我去睇寺廟古蹟果啲，都唔係好特別

死前喺telegram channel 出返個message

你班友個個偷偷地走原來帶走埋自己啲習作 無得貼堂

我啲小學雞字

同埋另一位巴打

今日學寫字真係完全打擊自信

今日好想嚟但要執嘢準備走

你今日應該黎啦 提起啲筆
有人都用鋼筆寫字

9月尾或者10月可唔可以請佢再分享多次

留定名

9月尾我返嚟啦，報定名

搞手快上水表態

各位幫幫手，見到咩有趣既POST 或者文章 etc
可唔可以幫手share上黎
我睇下有冇機會邀請到更多人做分享
今個月過埋星期四就已經無晒活動了

如果搞個伊朗旅遊分享會，唔知大家會唔會有興趣？但可能大家都睇過好多遊記
利申：非旅遊達人

你pm我傾傾⁇

的確 伊朗近排身邊都接觸過2個人去過
但都屬偏門(?)旅遊地方 （即係唔算熱點）

喂 嚟啦 可以啊

仲有過幾日就到presentation分享會喇

有冇人同我一樣 有少少興奮？

早晨輕輕一推

gogogo

今個禮拜星期四同五都有分享會架，報左名記得自留意日期同時間～

有興趣呀

八，九月分享會資訊如下 新增第１３項(12/8)
----------------------------------------------------------------------------------
9.已滿
17/8(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：如何成功地公開演說—"Presentation"
簡介：
若你有一個機會在台上為你所相信的去發聲，你能好好把握嗎？
"Presentation"其實是甚麼？當中有沒有能吸引人的公式、法則？
有！
一個成功的公開演說者的才能不限於台上，其實今日每人每一日都在"present"自己。
由肢體、語言兩方面入手，教你成為一個成功的公開演說者。或許可能讓你能把握那人生不經意出現的黃金機會。
----------------------------------------------------------------------------------
11.已滿
18/8(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：哲學是什麼：生與死的迷思
簡介：
肉體死亡之後，我們還能繼續存活？是次分享會以哲學角度講生命和死亡，到底靈魂是否存在？ 是什麼指引我們的肉體？我能在肉體死亡後繼續存活？探討生存之後，就會探討死亡，例如植物人是否死亡？死亡有什麼不好？長生不死是好事嗎？

分享會主要透過討論，反思生死的問題，亦希望透過這種形式，讓大家了解哲學的範疇。講者為哲學系畢業生，這個題目亦是講者主攻的範疇之一。
----------------------------------------------------------------------------------
12.
1/9(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：10
主題：醫院工作異聞錄
簡介：
人的一生過客何其多，做醫護遇到既人更多，每個人都有獨特既故事。說書人將會分享一下近來遇到溫馨既故事、有趣既見聞同埋略帶寒意既故事。
----------------------------------------------------------------------------------
13.
7/9(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
返黎啦
上次黎唔到 今次個期又夾到既朋友快Ｄ報名
預返位比你地先
其他朋友可以照報，但我處理時間可能會比較長

巴打我之前報左名，但去咗旅行
個位你俾其他人啦

push!

終於返來喇

有冇人可以分享working holiday

話說我識人玩jazz 有邀請過佢分享
但佢話想要個琴

樓主有冇計

那裡搵個琴俾你

義遊一個月殺唔殺

有趣!
想知有冇d小鎮值得去

都可以，最近發生左啲事想行開下

我遊咗半個Costa Rica,但去親都沙灘

樓主可唔可以搞個調酒分享會？

唔知你講緊咩喎

今晚好評： 講者講左好多自己冇為意既presentation 技巧! 希望下次可以有verbal !

Ps 樓主好靚仔，黎左咁多場都睇唔厭😍😍

我好鍾意返工呀！

八，九月分享會資訊如下 (18/8)
----------------------------------------------------------------------------------
11.已滿
18/8(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：哲學是什麼：生與死的迷思
簡介：
肉體死亡之後，我們還能繼續存活？是次分享會以哲學角度講生命和死亡，到底靈魂是否存在？ 是什麼指引我們的肉體？我能在肉體死亡後繼續存活？探討生存之後，就會探討死亡，例如植物人是否死亡？死亡有什麼不好？長生不死是好事嗎？

分享會主要透過討論，反思生死的問題，亦希望透過這種形式，讓大家了解哲學的範疇。講者為哲學系畢業生，這個題目亦是講者主攻的範疇之一。
----------------------------------------------------------------------------------
12.
1/9(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：10
主題：醫院工作異聞錄
簡介：
人的一生過客何其多，做醫護遇到既人更多，每個人都有獨特既故事。說書人將會分享一下近來遇到溫馨既故事、有趣既見聞同埋略帶寒意既故事。
----------------------------------------------------------------------------------
13.
7/9(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

今晚繼續，各位準時

咁要搵次去睇下有幾靚仔

有冇簡單文字分享下?
太遲留意報唔到
(幾時有第二場 )

好有興趣，求第二場

今晚哲學分享好正 講者快啲搞下次分享俾我哋輪......流瘋狂問問題

題內話：樓主有冇興趣搞粵語分享會？有個叫擇言嘅人對呢方面好似有啲研究

又要多謝先

承大家錯愛 尋日好多日支持

但下次再開 我會先調整一下個題目 同內容
基於我諗有部份人都會覺得貨不對辦
其實係源於我對presentation嘅睇法

所以之後再開的話 可能會有啲改動
到時睇下大家仲有冇興趣

預告：主力講"肢體與溝通"

今晚哲學分享會好好 再一次明證學術台會員都好高汁

留名等講者再講下一場哲學 and/or 旅行遊記

話時話走個時發現原來冇人知應該點稱呼講者

PS：樓主好靚仔

粵語好有性趣 要大大力支持粵語入文 眼見好多時事評論都文皺皺就唔想睇

粵語研究真心有性趣，大大力支持粵語入文 見到啲時事評論文皺皺就唔想睇

想聽醫院工作嗰個
但又淆淆地 我真係好辣殺

回覆：巴打個名 又驚你嬲

喂其實唔係真係講矮故架嘛？

go啦，咁多人唔驚啦

去啦 唔洗驚驚喎

死啦 我報左但我唔聽鬼故嫁
仲以為寒意係指醫院既黑暗
好淆底

玩咁大呀
超多功課要做喎你

咁我加"淺談"兩個字囉

昨日個哲學分享會好正
想講者下次講倫理道德
PS樓主著裇衫好撚靚仔 暗自J咗好多次

樓主調酒個樣好好J

一齊調樓主

有性趣
驚唔驚又有人聽過

驚唔驚 後半 part 有人無聽過

下次樓主都要著裇衫

為左響應小兒既肢體語言班
我將我下星期既每一日書都轉為 肢體語言既書

留名等你開班算啦

我反覆諗過
我最有熱情嘅都係presentation
我未熟到可以開分享會講純肢體語言

結論：再開會講返presentation

我唔開啦痴線
最多我幫你補充兩句咁樣
你係一個有心既講者我是知道的

其實成件事同你上次播既片
講既能量都相似
但再深化落去就係每一個動作代表緊既係咩
又或者都可以簡化用能量為例
到底我咁樣坐，隻手咁樣放
放緊出黎既係正面定負面能量
到底係加緊分定減緊分

已經好夠用

想學
開分享啦！

我唔認為呢樣嘢可以一概而論啵 btw留名待戈討論

鬼故同其他故事都會講啲啊 不過鬼故留最後
一開頭應該會講啲奇怪人既故事先

我覺得啦
其實如果你唔係要玩到好深入
唔洗好似 FBI 又或是福爾摩斯咁搵凶手
純粹只係日常生活入面既應用
令到你可以係社交同人際方面更加順利
令到你可以更加容易俾到信心別人
呢種初級程度既肢體語言應用已經足夠

其實我地每一個人都有能力一眼就睇穿其他人
呢個人有無自信，值唔值得你去信賴
佢到底係好人定係壞人
你搭地鐵見到四圍既人既身體語言，大概都可以估到7成

而問題係，我地都好少會留意自己既動作語言帶到俾人既感覺係點
係正面定係負面
所以我先話可以套用返落小兒果套說法

八，九月分享會資訊如下 (21/8)
----------------------------------------------------------------------------------
12.
1/9(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：10
主題：醫院工作異聞錄
簡介：
人的一生過客何其多，做醫護遇到既人更多，每個人都有獨特既故事。說書人將會分享一下近來遇到溫馨既故事、有趣既見聞同埋略帶寒意既故事。
----------------------------------------------------------------------------------
13.
7/9(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

唔好沉

無哂人

我推

哲學巴打快啲出嚟啦

基本上你開 應該就會有人到
定還是你想開幾個topic 大家公投？

有冇新朋友可以分享呀

有冇搵擇言

好想報哲學

哲學朋友再出黎分享下集啦

推到哲學巴打出嚟

唉 不過上次佢自爆咗 其實佢應該未必喺度覆到
快啲落7仔買咭啦

突然醒起presentation 果日分享會
好似有人推介左本講肢體語言既書？
求書名 / 書list

我宜家手頭上得1本
{從讀心到攻心}
其他有部分借左出去
有啲睇完啊記得名

但都講返句先
其實肢體語言只不過係表達方式既其中一種方法
唔係話學完識左就萬能
你動作好有自信但說話係毒撚，咁都係個毒撚
所以要學既野仲有好多

好 慢慢學習

八，九月分享會資訊如下 (21/8)
----------------------------------------------------------------------------------
12.已滿
1/9(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：10
主題：醫院工作異聞錄
簡介：
人的一生過客何其多，做醫護遇到既人更多，每個人都有獨特既故事。說書人將會分享一下近來遇到溫馨既故事、有趣既見聞同埋略帶寒意既故事。
----------------------------------------------------------------------------------
13.
7/9(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

咁嚟hurt人嘅

鼓勵緊你地學多啲野
好似係

好似個日有位巴打咁 大家可能睇唔到
但我叫佢q腳坐
成個人睇落真係friendly咗好多

點解presentation分享會放咁多篇幅落肢體語言
因為其實肢體語言可以影響內在
而其實你口講成點 都係好靠你個內在狀態同質素

加上 其實人好簡單 好睇表面
睇住你 就已經決定緊聽唔聽你講野

個日位巴打俾呢本書封面我睇嘅

無錯
其實係你未開口之前已經下左決定佢會唔會聽你講野
又或者對你既信任有幾多

覺得自己成日比人第一印象都唔太好，淨係識耐左先會慢慢改觀願意建立關係
但人愈大愈少建立關係嘅機會同時間，呢個問題困擾左我好耐，好想學

你肯改肯去學既話好快搞掂

但有好多人都誤會左自己
以為自己好想改
但機會黎既時候又唔願意去變

果然係我識嘅⋯⋯小狗

簡而精咁道出咗人性

anyway 樓上位巴打係咪冇嚟過我場分享會？

其實我覺得好多人會輕視咗肢體語言嘅重要性
所以如果要數我最想人認知到嘅其中一樣野
就係呢樣野有幾重要 幾值得我地每個去重視

因為我遇過太多呢類人

個個都去改，唔通真係個個都想改咩

身體語言真確係好重要
但根據我同過無數人傾心事既經驗
最大問題既應該係唔識得去尊重別人
無論係行為上定言語上定態度上
之後先再身體語言
再到用詞字眼

其實成日都好想有人咁樣分析自己
好想知外人點睇自己既body language
我覺得好多時我地表達自己同人地睇到既我地好唔同
好想學下野

早講嘛
我果晚分析埋你嘛

唔是有心的 只係想表達自己個陣快快手就會衝口而出

八，九月分享會資訊如下 (23/8)
----------------------------------------------------------------------------------
12.已滿
1/9(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：10
主題：醫院工作異聞錄
簡介：
人的一生過客何其多，做醫護遇到既人更多，每個人都有獨特既故事。說書人將會分享一下近來遇到溫馨既故事、有趣既見聞同埋略帶寒意既故事。
----------------------------------------------------------------------------------
13.
7/9(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

你做咩嚟 你講錯咗咩 得罪咗小狗

可惜今個星期冇分享會
見唔到靚仔樓主

無
我都好似未見過佢

個分享會一見到已經full左，唔係氹你，我真心一直mon post等緊第二場，唔好唔開呀

自問尊重別人係我同人相處最重視嘅原則
但見兩位巴打係度分享嘅野，開始諗唔知會唔會其實人地sense到又係另一回事呢？

我認同好多時會以為自己想改變，但到頭來都係未能貫徹始終
早排開始實習，叫做真正面對社會同將來嘅工作，令我有好大嘅覺悟知道自己嘅不足，知道有啲野一定一定要改善，希望可以keep住呢道氣努力改善

好想好想跟兩位學多啲野

橡皮印章雕刻-再開班
如果星期2晚，大家有無興趣
有人有興趣，我先搵樓主夾時間

你快啲叫小兒開

但小兒話想專攻返presentation 嘛
求開肢體語言班

Presentation 同肢體語言都好有興趣，我表達/表現自己呢方面簡直係殘障level
如果presentation 加插一啲肢體語言就perfect池

其實肢體語言唔係咁容易可以係1堂既短時間內講清楚
另一樣野就係如果想要有用一定要持續性
要交功課
否則3個星期後就唔記得哂

我成日開口「」著脷 唔是講得罪小狗

想呀想呀 上次太快full

開啦開啦

上次去唔到
快啲搵樓主夾時間

有有有

睇得出呀
明明我都未見過你
你搭嗲都可以搭到俾人誤會

不過我唔係話怪緊你啲咩
但如果你真係想去改善既話
你要試下多啲係人地角度出發

幻想一下，你講左果句野
如果聽果個人係你自己
你會有咩感覺? 會諗到啲咩?
呢啲想法/感覺，又係唔係你原先想表達既野?

八，九月分享會資訊如下 新增第１４項(24/8)
----------------------------------------------------------------------------------
12.已滿
1/9(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：10
主題：醫院工作異聞錄
簡介：
人的一生過客何其多，做醫護遇到既人更多，每個人都有獨特既故事。說書人將會分享一下近來遇到溫馨既故事、有趣既見聞同埋略帶寒意既故事。
----------------------------------------------------------------------------------
13.
7/9(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
14.
17/9(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
收費：$200
主題：皮革卡片套體驗工作坊
簡介：
皮革工藝，由一張動物皮革轉變為一件成品，加上手作嘅心意令作品變得獨一無二。今次體驗工作坊將由半成品開始，一齊完成手縫皮革卡片套。

P.S. 費用全數交由導師準備素材

----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

關於第 １４項可能有人會有疑問，畢竟第一次有咁樣既「收費」
呢個數字係由導師決定，當中我亦唔會有任何利益關係，係到向大家解釋清楚先

之前幾次有收費既活動講緊係10蚊20蚊，當中買既可能係一D小工具。
每樣物品/材料都有唔同既價格。
大家各自衡量是否參與
在此小弟不作任何評價
謝謝大家

日日mon住個post等哲學再開

有㗎 以前就是因為冇諗人哋，所以講嘢成日講好快又省略哂啲背景，而家由頭講起又俾人嫌長氣/ 以為我覺得佢蠢

+1

推到開哲學post

哲學巴 你快啲book定個時間先啦
我估你未出到題目一樣爆滿！

唔信？唔信你試吓呀

本身有研究過life and death ge 問題上過下堂
所以好想同哲學巴溝通下
期待下個topic

哲學巴話佢冇連登ac

等佢再開talk先溝通

此風不可長 分享會內 不可以hehe樓主以外的男人

九月分享會資訊如下 新增第１５項(25/8)
----------------------------------------------------------------------------------
12.已滿
1/9(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：10
主題：醫院工作異聞錄
簡介：
人的一生過客何其多，做醫護遇到既人更多，每個人都有獨特既故事。說書人將會分享一下近來遇到溫馨既故事、有趣既見聞同埋略帶寒意既故事。
----------------------------------------------------------------------------------
13.
7/9(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
14.
17/9(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
收費：$200
主題：皮革卡片套體驗工作坊
簡介：
皮革工藝，由一張動物皮革轉變為一件成品，加上手作嘅心意令作品變得獨一無二。今次體驗工作坊將由半成品開始，一齊完成手縫皮革卡片套。

P.S. 費用全數交由導師準備素材

----------------------------------------------------------------------------------
15.
3/9(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：哲學是什麼（2）：自由意志的迷思
簡介：
隨著科學發展，越來越多人懷疑自由意志。愛因斯坦也說：「所有事都是被我們無法控制的力量預先決定的，不論開始或結束。」如果這句話是真，我們日常的選擇，就不會再是自己的選擇。這次分享會以討論形式，思考我們日常的行為有沒有自主性，以及延伸至哲學範疇，討論人失去自由選擇/意志的後果。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

上次個哲學都就到
今次星期日

係囉 我星期日都唔得

早晨

係咪未覆tg?

你係咪想報名，tg留返齊資訊。

唔好意思 自膠

早安

8號風球又訓到下午先醒

星期日No oj

推推先 幾時有新分享會啊？
我見到學術台其實都多高汁題目

lm

早晨，

各位幫幫手

想報名！
上次睇到已經full左

唔好想
即刻報!

啱啱返香港

留定名先

係咪要有工程底先可以做到呢類義工

我讀bba你覺得呢

原來你去你去搭橋呀

幾有興趣 快D開分享會啦

btw我個垃圾直播post超多負評
打算執返啲文字同相繼續推

比憤青追擊喇

我會繼續的

無哂人啦

大家仲有咩班想開呀

入咗去望咗兩望 嘩

利申：正評咗

負評其實係比中國

快啲開

九月分享會資訊如下 (30/8)
----------------------------------------------------------------------------------
12.已滿
1/9(五)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：10
主題：醫院工作異聞錄
簡介：
人的一生過客何其多，做醫護遇到既人更多，每個人都有獨特既故事。說書人將會分享一下近來遇到溫馨既故事、有趣既見聞同埋略帶寒意既故事。
----------------------------------------------------------------------------------
13.
7/9(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
14.
17/9(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
收費：$200
主題：皮革卡片套體驗工作坊
簡介：
皮革工藝，由一張動物皮革轉變為一件成品，加上手作嘅心意令作品變得獨一無二。今次體驗工作坊將由半成品開始，一齊完成手縫皮革卡片套。

P.S. 費用全數交由導師準備素材

----------------------------------------------------------------------------------
15.
3/9(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：哲學是什麼（2）：自由意志的迷思
簡介：
隨著科學發展，越來越多人懷疑自由意志。愛因斯坦也說：「所有事都是被我們無法控制的力量預先決定的，不論開始或結束。」如果這句話是真，我們日常的選擇，就不會再是自己的選擇。這次分享會以討論形式，思考我們日常的行為有沒有自主性，以及延伸至哲學範疇，討論人失去自由選擇/意志的後果。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

名

報左12但去唔到

各位早晨。
關於聽晚既醫院見聞分享會，
能醫不自醫既講者突然發高燒，所以聽晚要取消了🙈。
我會同講者溝通下會唔會改期再辦。實在不好意思。

係咪我太邪

到底有邊個分享者係無病過

真係好邪

天煞孤星

九月分享會資訊如下 (31/8)
----------------------------------------------------------------------------------
13.
7/9(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
14.
17/9(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
收費：$200
主題：皮革卡片套體驗工作坊
簡介：
皮革工藝，由一張動物皮革轉變為一件成品，加上手作嘅心意令作品變得獨一無二。今次體驗工作坊將由半成品開始，一齊完成手縫皮革卡片套。

P.S. 費用全數交由導師準備素材

----------------------------------------------------------------------------------
15.
3/9(日)
時間：1430-1630
講者：1
對象人數：12
主題：哲學是什麼（2）：自由意志的迷思
簡介：
隨著科學發展，越來越多人懷疑自由意志。愛因斯坦也說：「所有事都是被我們無法控制的力量預先決定的，不論開始或結束。」如果這句話是真，我們日常的選擇，就不會再是自己的選擇。這次分享會以討論形式，思考我們日常的行為有沒有自主性，以及延伸至哲學範疇，討論人失去自由選擇/意志的後果。
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

樓主睇住星期日又打風要取消

發生咩事

講者你有病呀？

要唔要我去照顧下講者

anyway 以為今星期終於有 點知⋯⋯
算啦 你好好休息

講者係唔係絲打 ?
係既話我可以去照顧佢
出返一分力

有無人分享旅遊呀?

如果分享旅遊，我想聽啲冒險類嘅，北韓呀，極地呀，非洲呀果啲

正呀 留名支持

有冇分享俄文東歐之類

鋼筆分享會唔會再開，好吸引

如果有我都想聽

非洲 但唔冒險

你想聽啲咩呀

都可以講嚟分享下

上次時間唔岩，真係想學鋼筆書法，寫番手好字

今日無打風又無落雨

今次無燈啦掛
陣間見？

順利完成

今日分享+討論都好正！ ! 希望有其他講者分享可以繼續落去

書法應該要搵硬筆書法嗰位巴打我覺得自己寫字都唔靚
基本話買邊款鋼筆 用邊款墨嗰啲我就答到你

如果你地兩位一齊搞一場點睇

Crossover
咁就真係做到分享＋交流！

係真心想寫下字。細個阿婆有好多鋼筆，逼我同細佬用黎練字，但大大下無再寫。近來想買枝試下，新入門邊隻岩？
利申：藍絲

九月分享會資訊如下 (4/9)
----------------------------------------------------------------------------------
13.
7/9(四)
時間：1930-2130
講者：1
對象人數：12
主題：千年菩提 - 兩部的曼荼羅歷史與傳承
簡介：
盛唐時，三位梵僧將密教帶來中國，竟然為當時佛教哲學帶來驚天轉變。時至今日，盛極一時的中國密教早已式微，千年菩提已化為兩部曼荼羅，在日本一代一代地流傳下去。
今次簡介會將融合歷史、佛學及藝術三種角度分享唐密的源流及發展。
----------------------------------------------------------------------------------
14.
17/9(日)
時間：1430-1630
導師：1
對象人數：10
收費：$200
主題：皮革卡片套體驗工作坊
簡介：
皮革工藝，由一張動物皮革轉變為一件成品，加上手作嘅心意令作品變得獨一無二。今次體驗工作坊將由半成品開始，一齊完成手縫皮革卡片套。

P.S. 費用全數交由導師準備素材

----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

可以tg吹下先 @hkg227703

推一推先

今晚嗰場係有㗎可？無哂聲氣

好想去今晚果場

我都好想去，可惜唔係香港

HI，各位。
呢排返工比多忙，未有時間update大家，Sorry

鑑於最近分享會既人流，氣氛等等都比較淡，
九月份餘下兩個分享會都會擇日改舉行。
早前已個別通知已報名既朋友。

九月如無意外應該都唔會再加插新既活動，黎緊會重整勢力係十月再出發。
希望下個月會有充足同高質既分享會帶比大家。

所以各位有興趣做分享既朋友可以盡快聯絡我

你係咪block咗我

支持！
加油呀

支持！推！
等十月post！

特備活動 (8/9)
----------------------------------------------------------------------------------
15.
14/9(四)
時間：1930-2130
講者：2
對象人數：12
主題：سلام，我鄉下係伊朗！
簡介：
真主萬歲、包頭巾著罩袍、男權至上、核武、美國死對頭，對於伊朗，大家又會有咩印象呢？講者們因為一次即興伊朗遊，深深中左波斯病毒，需每年去一次伊朗解毒。

係最封閉的國度，我地遇上無神論者、想移民美國既伊朗人、渴望中國既生意人、無野食既齋戒月(Ramadan)、差啲無左隻腳指既醫院遊等各樣趣事......
講者都會一一分享，帶你入坑！
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

新鮮滾熱辣，剛出爐分享會，唔止分享會新鮮，連講者都新鮮！岩岩係伊朗返黎就開分享會！

快Ｄ報名啦～

返工地點太遠黎唔到

咁突發

正呀喂

遲到都照嚟啦 有幾遠？

我想係度祝福 下星期四兩位講者 身體健康
大家一同集氣

正！

我都港島啦

我果日要由港島去分享會，之後再返新界東

講文學小說有無人會聽

當然有啦

你想講邊本

將軍澳工業邨

一般係靠shuttle先出到去

好想參加 但收730 港島東應該趕唔切

遲到好過無到
你真係想黎聽既
得返 15分鐘聽都會過黎啦

日本文學

有！
等左好耐文學分享

有呀，想聽文學分享！

日本文學好有！

呢度有無文學撚？

我成日都話 學術台啲會員好高汁

嚟啦！有興趣！

我其實字都唔識多隻⋯⋯

所以先有興趣學

幫手推下先

push

介紹下入門書

講舞台經驗有無人會聽

快快快快快快

利申中學全校都要玩音樂劇

快D聯絡我

有呀！

推呀

good morning

特備活動 (12/9)
----------------------------------------------------------------------------------
15.
14/9(四)
時間：1930-2130
講者：2
對象人數：12
主題：سلام，我鄉下係伊朗！
簡介：
真主萬歲、包頭巾著罩袍、男權至上、核武、美國死對頭，對於伊朗，大家又會有咩印象呢？講者們因為一次即興伊朗遊，深深中左波斯病毒，需每年去一次伊朗解毒。

係最封閉的國度，我地遇上無神論者、想移民美國既伊朗人、渴望中國既生意人、無野食既齋戒月(Ramadan)、差啲無左隻腳指既醫院遊等各樣趣事......
講者都會一一分享，帶你入坑！
----------------------------------------------------------------------------------

報名請係telegram聯絡我
然後留低以下資訊：

名額先到先得，如報名後無法出席請盡早通知，可以騰個位比其他人
活動本身無收費，希望每位參與者都可以帶少少飲品同食物上黎同其他人分享。
地址會係活動日期前一日通知大家，地區係葵興。
謝謝大家。

P.S. 有興趣分享故事的朋友請繼續聯絡我

----------------------------------------------------------------------------------

我玩左幾年 你問我答

上次鋼筆分享講左乜

主要介紹左唔同類型既鋼筆，或使用墨水既筆，墨水既牌子，及試用等等。
另一方面介紹左講者過往去唔同地方文具遊既經歷

召喚me?

留名等

話說今日係意想不到嘅地方撞到分享會一位絲打

sorry 諗咗一陣先認得你 想追返你個時已經唔見咗你

利申：歡迎相認

靚唔靚

你走啦你

有冇人對古董鋼筆有性趣

利申唔識
上次去台中經過天益睇咗陣

但古董我又諗唔到點講好
跨個年代太長，牌子又多，筆款又多

可唔可以加tg傾住先

Tridasha

我都本來諗住r你吹兩句 但趕住上堂

絕對有

對內容有冇乜提議
好似太廣泛好難諗講乜

如何鑑賞 & 試用

可以搵埋上次鋼筆分享嘅講者
比較吓近代同古董有咩分別
例如：造工？用法？點保養？用開咩紙寫⋯⋯

利申：9up

借筆比人用好大壓力

上次支玻璃筆崩咗好彩內灣有得整

我仲有機會返去 有機會再見

早晨今晚見

講者們唔好病呀

屌你

一定無事既

想請問講下日本歷史，同教砌高達模型OK嘛?

歷史當然歡迎

模型

快點_ _ 我

日本史

btw salam

今日幾個講者都好正！
好期待下次有人會將 歷史&棟篤笑 crossover

巴打可以一齊講，幫你站台

今晚特備節目完滿結束，謝謝大家捧場

幾得意喎 而家先見到呢個post

想聽呢個

咁九月既分享會就告一段落，黎緊會養精蓄銳係十月份再出發。
目前可以透露下，當中會有過往取消左擇期再辦既題目，會有部份主題既第二場，亦有新既講者同主題係溝通當中，希望十月會係一個熱鬧既月份。

黎緊有一樣野希望大家可以幫手。
因為憑我一己之力實在難搵到咁多講者上黎分享，希望大家幫幫手，將呢個活動宣揚開去，不單止從連登巴絲打當中尋找講者，亦可以係外面既世界搵更加多既人黎參與。
如果你本身可以分享就最好，亦請你幫手問問身邊既朋友，熟人。

以下有些少數據可以話比大家知，
過去一共舉辦17次活動，有11次係順利舉行。
三次係講者生病 ，三次係其他各種原因。
粗略計算參與人流已超過100人。

主題範疇方面
旅行 3次
情緒 1次(躁鬱)
手作 3次(鋼筆，書法，橡皮印章)
運動 1次
學術 3次(哲學x2, Presentx1)

畢竟呢個活動係由連登發起，可能比較難拉到連登以外既人黎分享，特別係可能連登/高登既負面印象會令人擔心/卻步。
希望大家可以利用上面既數據，以及你參與既經歷去令其他人認識呢個活動。
黎緊可唔可以持續地搞落去，就靠大家。

我地十月再見。

多謝樓主提供一個咁好嘅平台比我地交流

感謝樓主大大、同埋一班講者

大家會唔會對各類手作有性趣

姐係整類似呢種

期待！

請問樓主 十月post幾時會開

期待十月！！

分享會通常係邊搞？

盡量下星期出街～

有冇巴絲對英國文學有興趣

好有！

講狄更斯定奧斯汀

比較想用唔同時期嘅作品黎帶出subjectivity呢個term 岩岩學嘅時候呢個term啟發左我好多亦都比左好大衝擊我
入面會包括狄更斯嘅作品！
雖然個人唔係特別鍾意佢d書
不過小妹十二月先返黎
希望到時可以有機會可以同大家分享互相交流下

等你！

希望未執

留名，比較文學好正

希望講者唔好病

有

利申：英文唔叻 嚟學野、睇女女

紅色線差唔多尾

幫吓推

唔記得留言俾好評
伊朗真係好正!講者故事又精彩搞笑
之前完全冇諗過有打算去呢個地方
覺得個地方好恐怖,落後
聽完分享後改觀,希望未來幾年有機會去

嚟推推post
個日分享伊朗嘅兩位講者好正
講到一個同平日接觸到唔到嘅伊朗
期待下一次

你地都諗下自己有咩可以分享

小狗巴會唔會分享

未諗到有咩好分享喎

我識既野好雜, 無乜系統
平時吹水傾計就得
分享會就要好有系列咁搵返哂啲野出黎

有d想講菲林攝影，但分享性質比較重，知識上我驚我唔夠，有冇人想聽

有！

有呀
我又何嘗唔想成為一個出色既攝影師呢

知識野慢慢再補充郁無問題啦
分享下

怒推

有呀！雖然唔知去唔去到
但係好大興趣！

lm 參加

其實個idea好好
可以普及到一堆比較少人留意既活動

推下

幫推

推上推！

日本歷史有興趣

日本歷史有興趣！
當聽故仔

各位講者如需找我請tg

唔知有無人會想聽營養學呢

有性趣，不過冇乜相關知識

講啦 應該好多女user 黎

btw tg死q左

最為津津樂道既通常都係 維他命 礦物質 碳水化合物 蛋白質 同熱量呢d大topic

有日本歷史就會有我既出現